[PP見] A4紙5秒自製白絲帶，唔好再俾藉口自己！！

開親都上唔到熱門，求下大家幫我推到6點

我知好多人唔知黑衫白絲帶呢個形式上嘅活動，唔緊要！！

換唔切黑衫，唔緊要！！

知道但唔敢喺公司戴，唔緊要！！

今晚冇打算去PP，都唔緊要！！

只希望各位巴打絲打可以喺收工前，拎起你身邊嘅一張白紙，用_秒時間自製一條白絲帶，
收工遠離藍絲同事後戴喺心口，令路上、車上嘅同路人知道，即使輸嘅機會好大，但我地並未完全放棄。

我呢個喺街都唔敢做第一個叫口號嘅keyboard fighter，希望可以用自己嘅方式，只要每次有一個人因此而記起為運動付出嘅人，或者重新投入呢場運動，我都會繼續開post，直到大家都認命放棄為止...

有心理準備請睇下我既作品...
...
...
...
...
...

有份恥笑嘅好快啲開工

P.S. 大家唔好氣餒

今日airdrop, 有人咁樣send返俾我

轉頭見。

材料：白紙+雙面膠紙

從白紙crop一長紙條
長16cm(電話長度)；闊1cm(電話厚度)

加雙面膠紙製成Ribbon🎗️

Ribbon🎗️背後貼上雙面膠紙，
保留另一面coating以作備用

push

連登4-6pm 推任何post請用以下template:

[PP見] A4紙5秒自製白絲帶，唔好再俾藉口自己！！https://lih.kg/2064961- 分享自 LIHKG 討論區

推

今日著咗呢件衫

今時今日喺非活動嘅日子仲見到同路人嗰種感覺、嗰種眼神

體驗過就會明...
希望你地可以返黎

唔記得講 好似要50個正評先上到熱門

大家請like

有白絲帶,收工會扣返

pishhhhhhhhh

PUSH

睇到你收咗個尾
我都即刻學你咁收咗個尾

June 15, 2020
時革1周年：全球19國、市聯手支援香港
梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日
6p 金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
7p 天水圍:毋忘義士遺志 銀座悼念活動
7p 屯門:悼念梁凌杰烈士

金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
發起人:民間自發
*全城黑衫 白絲帶
地點:金鐘太古廣場
時間:下午6點

母忘義士遺志
銀座悼念活動
日期:2020年6月15日
時間:1900-2100
地點:銀座廣場
衣著:黑衣為記
天水連線

屯門:悼念梁凌杰烈士
發起人:民間自發
*現場會設壇供手足獻花致意
地點:屯門站屯門公園入口
時間:下午7點至晚上9點
[img]https://hk

唔知斜向外定內靚

成個人麻木咗點算

PP係6定9pm 之前見人講6

今晚出嚟提奮番

airdrop 個回覆

1800-2100

2100 默哀

我明架巴打
我真係明

講真 我都係呢排先出返多啲post
但有心唔怕遲
我地一齊回想下上年點解會有咁多人

就係因為每個人都願意行多一步 走上街頭

上咗熱門

今朝都有整

然後跑到去小巴站就發現唔見咗

民陣秘書處亦會到太古廣場外獻花，並在晚上9時，即梁凌杰墮樓一刻默哀。

推 推 推

Pushhhh

Push

831

其實我睇住佢喺度畫 估到佢想send返俾我 拿拿聲開airdrop等佢

因為我知道被reject嘅感覺

舊圖

覆我呢位絲打，如果你睇到，好多謝你嘅OK令我少左質疑自己做嘅事

今日街都唔係好多人著黑3

June 15, 2020
時革1周年：全球19國、市聯手支援香港
梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日
6p 金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
7p 天水圍:毋忘義士遺志 銀座悼念活動
7p 屯門:悼念梁凌杰烈士

金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
發起人:民間自發
*全城黑衫 白絲帶
地點:金鐘太古廣場
時間:下午6點

母忘義士遺志
銀座悼念活動
日期:2020年6月15日
時間:1900-2100
地點:銀座廣場
衣著:黑衣為記
天水連線

屯門:悼念梁凌杰烈士
發起人:民間自發
*現場會設壇供手足獻花致意
地點:屯門站屯門公園入口
時間:下午7點至晚上9點
[img]https://hk

1800-2100

2100 默哀

民陣秘書處亦會到太古廣場外獻花，並在晚上9時，即梁凌杰墮樓一刻默哀。

好多人唔知 連登今朝先有熱門post

而家只求大家肯戴白絲帶

有冇人做左可以po上黎鼓勵下其他人

PS. 乾淨background make sure唔好自爆

出咗去 而家先睇到可以咁整

轉頭見

June 15, 2020
時革1周年：全球19國、市聯手支援香港
梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日
6p 金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
7p 天水圍:毋忘義士遺志 銀座悼念活動
7p 屯門:悼念梁凌杰烈士

金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
發起人:民間自發
*全城黑衫 白絲帶
地點:金鐘太古廣場
時間:下午6點

民陣秘書處亦會到太古廣場外獻花，並在晚上9時，即梁凌杰墮樓一刻默哀。

母忘義士遺志
銀座悼念活動
日期:2020年6月15日
時間:1900-2100
地點:銀座廣場
衣著:黑衣為記
天水連線

屯門:悼念梁凌杰烈士
發起人:民間自發
*現場會設壇供手足獻花致意
地點:屯門站屯門公園入口
時間:下午7點至晚上9點
[img]https://hk

屋企冇a4紙

今晚見

係喎可以用白紙！仲等我傻鳩鳩買左白絲帶嚟整

嘩屌你正呀喂

PP已經有人到左啦

up

推，雖然今晚去唔到

巴打快啲整

點解呢個又8點既
而家689點都有

咪痴撚線啦，圍打警察，想死？！

成日AIR DROP睇住啲後生REJECT我好氣餒

咁有絲帶好好多
正所謂落雨也不怕 落雪也不怕......

幫手like post同share俾自己堆whatsapp group

#金鐘
1618 防暴於pp祭壇外雪糕筒拉起封鎖線
真係屌你老母

推啦

靚仔哂

永不超生嗰啲垃圾最鐘意搞祭壇

pp

9點前行動：
1. 正評
2. 推post
3. Share個post去自己所有黃嘅whatsapp group

總之去到放低花俾手足先
一年前有做一年後繼續做

巴打你個名

我上次喺間素食店真係食魚香茄子冇魚
好好味 零分別

正仆街
死黑狗

請問邊度有得買花

Push!!!

我都係po ig強制人睇

64616642星火

上年去到都見過有手足買一堆去派俾其他人

紅磡呢間5蚊枝白菊，黃店

用A4紙摺

幫手推

推！！！

pish

已整 (雖然整得唔係好靚, 已經用膠紙痴住係心口)

PUSHHHHH

小弟準備咗少量白線帶
去到現場派下

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

突然覺得 點解我唔係kol

8點後可以提我pin this

希望pp有人派 如果有 大家到時可以俾返5-$10巴打

...
有冇教學 最簡單嗰隻

重要嘅係心意 去左既又哪怕冇絲帶

不過你係咪慣左拉

我明 係咁望人哋著咩衫

巴打小心 最好喺有鏡頭影到嘅範圍 但預左入鏡

唔好意思, 我永遠回覆都係用拉,習慣咗,
推唔郁, 但補返

呢個算易

幾時甩p

好似永遠唔會甩P

我做左啦各位做左未呀

白紙紙條

六點收工直接行去pp
希望可以順利放低花俾梁義士

喺街 着咗全黑 但係冇A4紙喺身

絲打坐言起行 今晚見
巴打們爽手啲

原來仲有人AirDrop文宣架成日喺街瘋狂 AirDrop文宣都冇乜人收

出咗成日一條絲帶都見唔到

[PP見] A4紙5秒自製白絲帶，唔好再俾藉口自己！！

我真係恭喜你呀
運動後開始上黎？

一陣見

賣廣告?
BTW 謝謝你

係
係為咗抗爭先開Account.
仲要特登搵返N年前讀書既email.

shit....又用咗拉

Pp見！！！！！！！！！！！！

香港人唔好放棄！！！！！

上

整緊

好得意

巴打應該可以憑身高優勢沒入人群 加油小心

屌你柒撚到

巴打 求其去7仔問佢拎張廢紙都得
我較剪膠紙都試過 試下

我通常見架車唔少人就會試

今晚見即使係圍爐 都係願意圍既人

推！！

唔係我google求其share
我係餐廳食唔係自己整

推！

茄子好味

等圖

又冇釦針又冇膠紙
唯有用支尖啲嘅筆鎅條罅出嚟sip住
釦係袋帶頂硬上

懷疑佢幫speedo賣廣告

重要嘅係心意

今朝都係咁諗用白紙

721831101111

冇咩見過藍絲著黑衫，好小

冇乜點收過airdrop文宣好耐

百合

PP見

金鐘灣仔附近有無花買

摺到一半成個華為logo咁

出街feel下

巴打好有心

近半年都冇成功過咁滯 搞到我依幾個月都冇再drop
要做返！

試下做send嗰個

psih

嘩 好靚

巴打多謝你

請教下你個名係咩意思

Psih

唔好咁喇

呢個part 1已經好好 不過就要好多功夫

PP 而家班popo又想捉人，
點算

錯了！我公司有個藍到黑既都會著黑色衫

唔洗程程做
條街/架車人多嘅時候做 效率高啲

同埋通常集會散場我都會share下一次嗰啲
eg 524 share 527
69 share 612 咁

是了！我公司有個藍到黑既都會著黑色衫

《荀子 勸學》

騏驥一躍，不能十步；駑馬十駕，功在不舍。鍥而舍之，朽木不折；鍥而不舍，金石可鏤。

好 學你先

Ok!

9. 騏驥：良馬的名稱。
10. 駑馬：劣馬，跑不快的馬。
11. 十駕：馬 拉車一整天 稱 一駕，十駕 就是 拉車十天。
12. 功在不舍：駑馬的成功 在於 堅持不懈地努力。
13. 舍：與「捨」意思相同，解作 放棄。
14. 鍥：雕刻。
15. 朽木：腐爛的木頭。
16. 折：斷裂。
17. 鏤：雕刻。

PP已經佈滿狗 好撚乞人憎

如果班車多c9，你試下改名做 李安納度裸照認真的

我試過面頭第一張係偷拍毒撚嘅相

仲有我係里安 唔係導演李安

係公司無扣針

任何一間花店

係咪玩野
巴打我冇放你美孚條link唔好見怪

其實有冇白絲都冇咩所謂

公司有無呢啲圖釘

幫手push

想買花梗係去花店，方便自己入主
Be water ，目標為本

原來咁簡單

Like ❤️

想問你地話有花賣近教堂果條街見咩名？ google附件有幾間教堂

【太古廣場現場】18:00悼念

入面pin 同後幾頁都有人講

太遲先見到個oo

等你up相但唔好自爆

都係 我希望唔去嘅肯戴住返屋企多啲

我係呢到買花因為公司係附近
我覺得同pp都算近
不過冇Check藍定黄，lunch太急sorry

咁佢又好慘姐
不過我到而家都唔明點解有時有thumbnail 有時得字 (xxx想傳送相片給你）

Push.

.

仲keep住上年既白手帶

大家睇唔睇到金鐘廊天橋幾多人 ？

收工，出發

Hi樓主

收工 我整多左d a4絲帶 一盒仔 應該放邊俾大家拎好 黨鐵出口？

塞緊 轉頭見！

正呀巴打
不過你咁易認我唔pin了

總算冇完全白費

手足多既地方？第度驚俾藍絲掉左

一直都在

仲有餅白絲帶，油麻地個邊有冇人?

盒劣質絲帶痴咗喺f出口綠色條柱 路過必見到

唔準你咁話佢

大家唔好唔做 今日係香港人一個好重要既日子 都係著件黑衫 戴個白絲帶啫

絲帶定紙黎 咁滑既

A4紙黎咋

絲打 你係咪想再俾多啲frd知你acc名

絲綢般的順滑

聽到PP有絲問 有冇人要絲帶

大家繼續一齊撐住
要為走左嘅手足行落去

香港人一定唔可以放棄

好方法

好肚餓 點解m記要係藍

拉左添

出緊 好想喊